［全世界出手！］爆眼女單官司俾港共用黎幫黑警開路

班撚樣陰d陰d又黎料，全世界快d 廣傳同搵律師團師上訴到終審！

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推
唔上訴嘅話之後都唔洗用搜查令